［前線義士］請參考毛澤東軍事思想

以殲滅敵人有生力量為主要目標，不以保守或奪取城市和地方為主要目標，保守或奪取城市和地方，是殲滅敵人有生力量的結果。

不被捕！

不流血

盡可能保留己方有生力量！

推推推